頭先係尖咀係間高級酒樓飲茶，有隻蝗將d茶倒落地，成張地毯濕鳩哂。

我係香港見好多蝗都會將d水或湯倒落地，唔埋係乜野地方，真係痴撚線。

大把阿伯阿婆都會

班廢老從那裡來的啦？

奠酒, 應該啱啱冚家剷

好多蝗都咁做，但蝗死極都咁多

好無奈，d蝗真係唔會覺得有問題。

以為係歌詞

邊首歌

請認真討論，pls.

唱左

遇怪魔